膽鹼性蕁麻疹

有無人試過好番 斷尾

成日訓覺r醒 除左食敏感藥(piriton) 黃色個隻 外

都會經常癢醒 訓得好差

已經一個禮拜5次Gym

唔想長期食藥

仲有沖完涼都會勁癢

涷熱水都係一樣

有冇相睇下

有冇諗過太多gym?

好核突

咁都關事

做之前已經有

係唔係食物敏感引起
一般都係

我都有

生左5年

有無食藥

由佢？

有冇試過曼秀雷敦蕁麻疹軟膏

以前我一壓力大又或者轉季就出，搽完後好返D

我生咗接近7年，中西醫都睇過，但都未斷到未，一做運動或者心情緊張就出事

無 萬寧有得買？

都出左成年 細個有濕疹 次次沖完涼都搽好多野

跟住大大下好番 但舊年又開始黎

樓主，你做gym有無做帶氧運動？
另外你掂到d咩先會出？

我以前掂到涷野轉涷天氣會出
咁我沖涼唔沖咁熱，游多d水，食少d紅肉，打少dJ, 做多d帶氧運動。

做GYM操肌令到你需要更多蛋白質，可能令腸胃負荷加大，少做兩日GYM, 做番一個鐘帶氧運動，會更加好

我就做唔做都一樣 r到損哂 特別係訓覺個陣 成牀都係皮

唔係濕疹。蕁麻疹用既
萬寧冇，因為隻藥日本先有要代購

以前我都有游水 又好似真係好啲

帶氧依排都小做 睇黎我要加番30mins 係後面

其實出汗係咪會反而好d 有時我係咁覺得

Thx

Thx 巴打

我掂到張牀就會 但連係酒店或者其他屋企都會

直頭訓覺r醒

想問埋你皮膚係咪都極乾

係會好d, 你做帶氧要做到個身興先有效
代表你皮膚血液循環好

有無食過治敏速

樓主你做帶氧運動流汗&熱會唔會feel到開始痕？我睇完你張圖發覺同自己啲症狀又幾似，事關我之前都試過有蕁麻疹，呢排一熱，緊張就會開始腫起少少同好痕，腳背都同你差唔多

聽講膽鹼性蕁麻疹可以食啲抗組織胺藥消退痕癢呢個問題 同埋你呢種膚質游水之後唔會覺得好乾既咩

係呀 食完 piriton 又唔癢 不過訓覺有時都仲係會r醒

但無理由日日都食

游水會乾呀 但唔知係咪涷 啲皮膚會無咁紅 淺色哂 最多搽

番野 但其實沖完涼都會癢 涷水都係

以前游完唔洗搽野都得

同埋做完帶氧都會全身敏感 但都忍到既

冷去熱/暖既地方時, eg地鐵, 比針吉咁成身痕

一比太陽/燈光照又出事

我都係咁 七、八年了

一痕就條頸 個頭 同埋心口 背脊 都會好痕好似比針

拮咁同埋好熱 個種熱係由入面熱返出黎 仲會紅色一

撻撻 但就無腫起一舊舊

平時r痕 r過既地方會有抓痕 間唔中仲會腫起好似比

蚊咬咁 好辛苦

係車廂個人chok下chok下忍痕好尷尬

個種突如其來既熱, 好似谷住唔出咁, 好難頂, 之後就紅

聽說多運動出汗有用

針吉其實係咪有汗出唔到

我有冬季膽鹼性蕁麻疹已經5年，年年冬天就想死 ，一入地鐵或者突然遇熱，成身好似比針拮，成身仲會有紅疹（不過幾分鐘就會退）
睇過西醫中醫，乜都冇用。上過淘寶買偏方食（好彩食唔死 ）
有人話運動出汗就冇事，對我冇用囉！

今年一入冬季，基本上我已經放棄求醫，但係唔知乜原因，近排好似冇復發。我都唔知係乜原因，可能我呢幾個月不停煲湯飲，多數係舞茸姬松茸湯，唔知係咪提高左低抗力

運動keep左幾耐

我同你症狀完全一樣

做運動出汗對個病有幫助？ 但一做運動個身一熱就病發 請問係咪死忍唔搞佢 繼續keep 住做運動出汗

1個禮拜食1粒抗敏

正常你跑緊步都唔得閒r

但跑完就要小心 最好快啲沖涼 降溫等等 我依家都試緊

跟左我十年，中醫，針灸，西醫專科都睇過完全無用。
天氣熱，飲熱野，緊張，全身都會出疹...

一齊試戒j 運動 早訓 三項

我做運動嘅情況係咁嘅 有時打籃球自己射下波上下籃熱身就會出疹 但一開始計分專心打波個陣就唔病發 請問其實個病係咪都關心理？ 做運動個陣一形住會病發就出疹 但唔諗個病專心做運動個陣就反而冇事

我覺得關事，我自己就壓力大就會開始出疹

戒j半年就會冇啦

我之前就係咁

因為其實我都試過做依三樣野一排

變左正常皮膚

我都會 跑步non stop 咪唔得閒理 但一跑完真係小心

斷左尾，上面既方法全部唔關事

咁你又咩方法

我最後搬左屋，換左生活環境解決左

不過其實我去旅行都會好好多

咁我建議你搬去大西北,我都係